---
layout: post
title: Đặt mua ebook 'Machine Learning cơ bản'
permalink: /ebook/
sc_project: 11420197
sc_security: 38b33822
comments: true
---


Chào các bạn,

Tôi rất xin lỗi các bạn đặt sách đã lâu mà vẫn chưa nhận được. Hiện tại tôi và bạn đại diện ở Hà Nội đang làm việc với bên chuyển phát để giải quyết các đơn hàng đã chuyển nhưng chưa tới. 800 cuốn sách đã được gửi đi nhưng còn nhiều bạn chưa nhận được. Chúng tôi vô cùng xin lỗi.

**Tôi xin thông báo tạm dừng nhận đơn mua sách mới để tập trung giải quyết các đơn đã nhận. Khi nào tìm được bên chuyển phát uy tín hơn tôi sẽ tiếp tục nhận đơn hàng. Các bạn vẫn có thể đặt ebook và nhận được trong ngày theo các bước phía dưới.**

Các cuốn thất lạc sẽ được gửi lại ngay sau đó.

Hiện tại tôi bận nhiều việc nên không trả lời trực tiếp các tin nhắn trên page được. Các bạn có thể email tới vuhuutiep@gmail.com để nhận được phản hồi nhanh hơn.

Tôi vô cũng xin lỗi một lần nữa và nhận trách nhiệm về mình.

Vũ Hữu Tiệp


## Các bước đặt EBOOK

__Giá: $15 qua Paypal hoặc 350k qua Vietcombank.__

<a name="buoc-"></a>

### Bước 1
**Nếu bạn chọn thanh toán bằng Paypal:**

Bạn có thể chuyển khoản trực tiếp qua [https://www.paypal.me/TiepVu](https://www.paypal.me/TiepVu) hoặc vuhuutiep@gmail.com.  

Các bạn chú ý chọn 'Send money to friends and family' để hạn chế việc mất phí ở phía người nhận. 

_Sau khi chuyển khoản, các bạn cần lưu lại **Transaction ID** để điền form ở Bước 2._ 

**Nếu bạn chọn thanh toán qua Vietcombank:**

Bạn có thể chuyển tới:


(Khi chuyển các bạn vui lòng kèm trong ghi chú/mục đích chuyển từ khóa là **họ tên của bạn**. Vì VCB chỉ hiển thị rất giới hạn ký tự trong nội dung tin nhắn, bạn nên viết tên bạn vào nội dung này để tôi dễ đối chiếu.)

Chủ tài khoản: **VU HUU LONG**

Số tài khoản: **0081001280321**

Ngân hàng Vietcombank, chi nhánh Vũng Tàu. 

Sau khi chuyển khoản, các bạn cần lưu lại **nội dung chuyển khoản**. Xin nhắc lại, nội dung chuyển khoản tốt nhất là họ tên của bạn để tôi có thể đối chiếu nhanh chóng với ngân hàng và form. Nếu nội dung chuyển khoản không tồn tại, bạn cần lưu lại mã giao dịch (ref). Nếu gặp khó khăn trong việc tìm mã, bạn có thể chụp lại hoá đơn và đính kèm.

<a name="buoc--1"></a>

### Bước 2
Bạn điền thông tin về tên, cách thức bạn chuyển tiền, **Tracsaction ID (với Paypal)** hoặc **Nội dung chuyển khoản hoặc mã giao dịch (với Vietcombank)** và email mà bạn sẽ nhận sách vào Form dưới đây. 

<a name="link-dang-ky-dat-ebooksach-giay-machine-learning-co-ban-i"></a>

#### [**Link đăng ký đặt ebook 'Machine Learning cơ bản I'**](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSfARljrCOACDPav1QGmiFrk4-QURoQSooQzPneGHcybMvtc3A/viewform?c=0&w=1)

_Chú ý: Form vẫn tồn tại các trường cho việc order sách giấy nhưng hiện tại tôi chỉ nhận các order ebook._

<a name="buoc--2"></a>

### Bước 3
Sau khi đã chuyển khoản và điền form, bạn sẽ nhận được email hướng dẫn download ebook. Hướng dẫn này sẽ được gửi sau khi tôi xác nhận với ngân hàng rằng bạn đã chuyển khoản. Thông thường, Paypal sẽ báo email ngay, còn VCB có thể đợi sau vài giờ. 

Ebook sẽ được tải về tại [https://fundaml.com/ebook](https://fundaml.com/ebook) bằng tải khoản đăng ký bởi email nêu trên.


